{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_053137",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/3020378",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천 머드비치 호텔"
    },
    "text": "海を見下ろすマッドビーチホテルは、高品格の快適さを提供し、各種祭りと楽しさがいっぱいです。 ホテルは計46室の客室を保有しており、案内支援は韓国語を含む様々な言語で提供されています。 一部屋につき一台の駐車施設が提供され、スイートルームは2台駐車可能です。 喫煙は客室とベランダでは禁止されており、喫煙は屋外でのみ可能です。 調理や飲食物の持ち込みは禁止されており、ペットの同伴はできません。 ホテルは大川ICから5分の距離に位置しており、大川海水浴場の一字展望とオーシャンビューを客室からすべて鑑賞することができます。 ホテルは毎日清潔掃除を行い、国際マッドフェスティバル会場に隣接しています。 ホテルの周辺には美味しい店の路地、コーヒーショップのラスカラー、コンビニもあります。 カープレイルームやセルフクリーニングキャンペーンを通じて、子供たちや環境への関心も示しています。 訪問客は概して満足のいく宿泊をし、ホテルの清潔で明るい雰囲気、優れたオーシャンビューと海辺の近接性を称賛しています。 客室の数、大きさ、施設の評価にも満足しており、近くの食べ物が豊富だといわれています。予約はホテルの電話からできます。",
    "QA": [
        {
            "question": "マッドビーチホテルの客室数は何室ですか？",
            "answer": "ホテルは計46室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "マッドビーチホテルの駐車施設はどれくらいありますか？",
            "answer": "一部屋につき一台の駐車施設が提供され、スイートルームは2台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "マッドビーチホテルで喫煙できる場所はどこですか？",
            "answer": "喫煙は客室とベランダでは禁止されており、屋外でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "マッドビーチホテルで調理や飲食物の持ち込みはできますか？",
            "answer": "調理や飲食物の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "マッドビーチホテルではペットの同伴はできますか？",
            "answer": "ペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "マッドビーチホテルはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "ホテルは大川ICから5分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "マッドビーチホテルから何が見えますか？",
            "answer": "ホテルからは大川海水浴場の一字展望とオーシャンビューをすべて鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテルの周辺には美味しい店の路地、コーヒーショップのラスカラー、コンビニがあります。"
        },
        {
            "question": "マッドビーチホテルで清潔掃除はどのように行われていますか？",
            "answer": "ホテルは毎日清潔掃除を行っています。"
        },
        {
            "question": "マッドビーチホテルはどのようなイベントに隣接していますか？",
            "answer": "ホテルは国際マッドフェスティバル会場に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 382
    }
}